其實有無可能整係狗嘅人面識別系統

既然啲狗都用到人面識別，我地可唔可以整返個狗嘅識別系統俾我地帶眼識人都好呀。雖然網上面狗嘅資料都好充足，但係始終有啲狗唔係咁出名，有時可能撞到正都未必認到。所以希望有個app可以幫我分下係人係狗都好呀。

我之前有講過 佢地話個database要好大

但係整到嘅話可以一次過收曬個3萬個皮喎，如果可以加埋啲藍絲，撕紙狗嘅話，佢地今世真係玩完。

咁都得